經濟差? 叫地產商減租啦

屌，經濟差，你應該叫D大地產商減租，遊行期間都係停咗一兩日，邊有咁誇張呀。

跟本就係幫緊班地產佬